有冇細+輕機介紹?

用緊sony Xperia XZ1 Compact，有冇呢個size左右既新機介紹?
唔要iphone.

Sony Xperia XZ1 Compact
機身尺寸: 129 x 64 x 9.3 mm
重量: 140 克

而家最細既機係唔係已經係Samsung Galaxy S10e?
機身尺寸:142.2 x 69.9 x7.9 mm
重量: 150 克

S10e都係有D大。
有冇再細D? 好似XZ1 Compact咁

iphone se2 / 12 mini

睇唔到紅字，當我冇講過

Xperia 5 ii

其實SE2都唔細 同12PRO 一樣SIZE咁制 只係個Screen 細

副機用緊s10e
幾滿意下

Pixel 4a，夠輕

咁其實而家最細既機係唔係已經係Samsung Galaxy S10e?
機身尺寸:142.2 x 69.9 x7.9 mm
重量: 150 克

唔計IPHONE的話

點解咁偏執

btw 鍾意連去qq 百度就用三叔機啦

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

同LG v40同xz2 compact比既(前2部副機)
因為千幾元同人收返黎粗玩 我用依款超薄真皮皮套 上下由鳩佢花
好薄 好輕
相機靚 6gb ram 128gb rom夠用
重有3星八達通玩 係衰舊電細 成日打機既要半日叉電
另外唔好買水貨 水貨無八達通玩同唔係用高通u

我貼依間係真皮套 同其他十零元膠仿皮差好遠

得水貨.

邊到有得買？幾錢？

Apple store iPhone 12 mini
睇你近邊區囉觀塘尖沙咀又一城中環銅鑼灣全部都有分店

人地貼部sharp嘅手機出嚟 你係到講iphone 12 mini

睇黎都係要買s10e

咁都講得出

事實係 去門市拍部7埋去真係差唔多 係細啲啲

7同12pro差好多

差唔多架炸 信我啦

一齊入嚟傾iphone啦

條友on9，傳統蘋果打手。讚到蘋果天上有地下無，懷疑佢幫Tim奶袋底

我有x, pro 大過x 。size係唔差太多嘅，但差d就差d, x 同pro我都做唔到原全單手操作